[工程] 大家點睇 CTA ？

人工好似唔錯喎

屌你咪吹奏啦